後車cam 後波鏡一問

自己本身有前車cam，但驚遲d俾人撞冇仇報，想問下各位巴打，或者本身做車房既巴打，有冇邊到有得買同包安裝？

同埋想裝個後波鏡，泊位爽手d，同求介紹

上fb 搵一下，MOVING AUDIO

我係呢度裝，尾cam 當埋後波cam 用

我都想知連安裝大約幾錢

呢D野係香港都好海鮮.

唔怕麻煩問多幾個地區.

其實自己攪好易

我都係diy